有無人想移民 想移去邊

幾多歲移 帶幾多錢 去到個邊會做下小生意定享受人生

移去Bangkok日日叫雞

移民去西伯利亞做毒撚

北歐國家
真正福利主義

移去新北日日你懂的

津巴布偉

凍撚到仆街

移去加拿大
之後買層唐樓劏房係香港收租
剝削D租戶 自己就係外國過日晨

加國 怕凍就澳紐

有無巴打研究過邊度最容易？

移民本身已經難
有得移好移啦
仲揀黎把撚咩

每個人嘅背景都唔一樣
同埋去到可能又另一回事

入籍瑞士 vs 有層600萬樓
我認我任性，我揀前者

1. 瑞典
2. BNO去英國

Czech

做多10年野儲下錢，過多10年供完間樓，即賣左佢拎住幾球過泰國退休。
已經係泰國遠d既地方有地，過幾年會起間屋，都係幾十萬搞掂晒